朋友俾人恐嚇起底 條友有佢名同相點幫佢

如題

133?

報警，此post 已完 多謝

番波台食蕉啦

好似係上網買野有糾紛 個賣家同佢講 細節唔太知

都係果句
一係打9佢
一係報警

咁撚少事唔會俾人斬 最多搞到你無左份工姐

廢事跟車太貼 邊個呃邊個都未知

佢係驚影響到身邊啲人同屋企人 我諗佢應該唔會呃人